澳洲向中國致信對話，被黨媒打晒飛機話：「澳洲知錯了」，但楊潔篪近日多次希望美國恢復對話，唔知係咪又係知錯了呢？

永遠人地錯

澳洲封信寫乜

屌你老母

閱

支國心胸廣寬，所以主動同美帝溝通

咁點解澳洲就係求和呢？